有無tg group整合 ？？

有無港島tg group

幫問，之前剩係加咗自己區個啲....

想要分區整合 公海太多

推呀 依家開始18區 要有多啲地區group